取消年初二煙花 藍絲廢老FB大混戰

見到藍絲廢老內鬨仲精彩過年初二放煙花

此帖必火

下次print screen 完可唔可以crop埋先upload

最衰都係佔中，搞到藍絲不和

笑撚死 藍屍狗咬狗

聯署要求初二繼續放煙花！

唔該大家轉去FB同Whatsapps嘅中坑pages/gps

我目標是十萬，同林病玩鋪勁。